
# novel

- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/817TAwHlR%2BL.jpg

## preface


```
作者：割內塔莉莎
插圖：鵜飼沙樹
圖源：帕林庫洛找到我說要我做英雄
翻譯：我也實在不是謙虛
校對：我一個小小的異邦人哪裡做得來英雄呢
潤色：還是另請高明吧

——————————————————

【簡介】

「三十層の守護者を打ち破ったら、真実を教えてやる」
パリンクロンにそう告げられ、舞闘大會に出場することになったカナミ。
その後、スノウの提案により竜退治に旅立ったカナミは、リーパーと話すうち、自身の置かれた狀況に疑念を抱く。
記憶喪失の元凶が腕輪だと考えたカナミはローウェンに腕輪の破壊を相談するが、なぜかその依頼を拒否されてしまい……。
方法を探すカナミに手を差し伸べたのは、かつての彼を知るラスティアラで——!?
因縁渦巻く舞闘大會が幕を開け、自身の誓いを違わなかったとき——
少年は《全て》を思い出す。
```
